威州最高法院.侵勝訴

大紀元殘體字
但最高法院判左所有威州選票作廢

屌你老味.威州個高院都話唔應該用武肺為藉口
就亂咁黎.連身份證都唔洗睇
其他果堆州再仆倒都有

得大紀元source？

認真咩

有冇可靠啲既source?
大紀元唔係好可信

威州仆街到出埋投票日出居家令
唔撚比人出街老點到

你可想而知拜登其他果幾個州仲有幾仆街

唔係話睇唔起大紀元，但未有其他汁之前最好保持一定距離

google 最近24小時 "wisconsin vote"
完全相反喎

但youtube希望之聲都話判左共和黨win

但我搵到既LINK係相反喎，話Reject 左侵既訴訟

一單贏一單輸
兩單唔同原告 (一單係Trump campaign，另一單係GOP)

GOP係贏左

死心不息又打飛機

don't give me hope

應該有2單
侵果單唔理.但共和黨果單win
其實都一樣
因為選票全部唔計

fake news

咁其實是旦一單贏，係唔係就可以判威州d票作廢？

理論上係
因為最高法院話唔可以因為肺炎就出居家令
又唔洗身份證投票

慘得過FC唔到比MSM騎劫晒
要去啲GOP/ Trump律師官方網慢慢睇
無人做整合

我侵贏了

可能係真, 要大家睇下呢份疑似判詞

依家呢個世界
大紀元先係真..

就算一個州贏到又點?

Push

侵爺贏左

希望之聲咪大紀元啲frd

個news最新嫁岩岩出

twitter岩岩有人出左

冇用ga
但係起碼叫打得一個得一個

上面又有一堆傻鳩俾支共文宣洗腦聽到大紀元就話唔可信fake news

希望之聲 NTD 大宇 唐浩果班都係法輪功背景嘅人搞嘅，唔係話信唔過，最好搵埋其他派系嘅source對比下穩陣啲

D人盲反大紀元係咩心態?

搵cnn對比？

我以為SC得一個...每個州都一個?

真係慘
無一個美國真係報紙肯報
仲夠膽話大紀元係假

個班係支那種五毛黎

始終要等credit英文source

好似今朝單選舉人新聞有reuters source即刻唔洗拗真假

玩咩膠，下流媒體就咪撚提啦

侵又要贏

推

每個州都有自己司法系統，聯邦又係另一套司法系統。

每個州都有
再上係聯邦SC

大紀元先係真呀大佬
依家既世界唔敢報嫁

including California

may not be....係咪都唔SURE

又大妓院

咪傻啦

唔好比中共洗腦，宜家美國大把人睇大紀元，應該係同trump 有份宣傳有關

今日投左比兒登果10票=作廢？

如果7000萬有槍既美國人覺得大紀元係真
大紀元就係真

如果dominion d case贏，咁就有d希望

有險可守

push

其實係唔係同今朝兩組選舉人票有關？

即係威州堆票過左比侵侵？

我就想wisconsin有成廿幾票又做假做到咁
點解無佢份

呢個係真定係p 圖

律師都話侵起威星win左

咪住~咁拜登係咪都可以上訴去聯邦最高法院?

老老豆豆大紀元唔係無炒過車
更何況係美國政治野, 等睇美國本地英文source有乜撚嘢問題?

拜登得306票，再多二個大州法院宣布選舉作弊，令到佢攞唔到270選舉人票就要權變選舉

唔計都無用，又抽唔番邊個係冇身分證出黎，唯有重新投票，但仲未開始做即係想點

咁連登仔會認為假嫁

威州 選擇舉人 投左俾邊個？

twitter無即刻彈出嚟話disputed，應該ok

咁呢單係咪fake news？擘大隻狗眼睇清楚啲先啦，叻唔切咁大妓院前大妓院後。

拜登.州議會就侵

Joe仔

四個州贏先叫有機 同賓州最重要

唔係話唔可以全部票都唔計，要逐張逐張票決定？

真
所以好多共產黨支那種五毛狗都好撚驚
不停攻擊大紀元

今日唔係最終結果，要到1月6日國會確定先叫當選總統

又一個被中共洗腦嘅人

覺醒左既美國人都係睇大紀元

你依家睇到個世界到底做緊咩
點解win左都可以集體唔報

A narrowly divided Wisconsin Supreme Court on Monday rejected President Donald Trump’s lawsuit attempting to overturn his election loss in the battleground state about an hour before the Electoral College cast Wisconsin’s 10 votes for Democrat Joe Biden.

Trump wanted to disqualify absentee ballots cast early and in-person, saying there wasn’t a proper written request made for the ballots; absentee ballots cast by people who claimed “indefinitely confined” status; absentee ballots collected by poll workers at Madison parks; and absentee ballots where clerks filled in missing information on ballot envelopes.

The court ruled that Trump’s challenge to voters who were indefinitely confined was without merit and that the other claims came too late.

美國係聯邦式民主國家，唔係中央式民主國家，喺美國所謂「中央」只係一個共主嘅身份，大家承認你係大佬先至係大佬，理論上所謂「中央」嘅存在只係因為下面各州肯聽你講嘢，聯邦旗下各州隨時可以唔聽你中央支笛

侵果單輸.共和黨win

其實選舉人都投左比BIDEN
佢點判都得...
係接唔接受州讒會投個D...

fuck news

但係選舉人投左啦喎

點解要睇新聞，唔睇official 文件

講咗咁耐有冇人貼source

有trump 做宣傳，祝賀大紀元喺美國越做越大

調轉咗
炒車果啲多數係支共派系嘢
報美國料反而美國人都讚
有無睇dc rally啲街訪
都幾多美國人特登走埋去讚佢地報道真相

唔係有簽名咩?

正常人唔可以因武肺郵寄選票?

blocked

blocked樓主

Wisconsin Supreme Court Says Coronavirus Is Not A Reason To Abandon Voter ID Requirement
DECEMBER 14, 2020 By Tristan Justice
The Wisconsin Supreme Court ruled Monday that residents, not county clerks, are responsible for determining whether their voter status warrants an absentee ballot submission without providing voter ID.

According to Wisconsin state law, voters may circumvent the state’s ID requirement if they claim to be confined based on age, disability, or infirmary. Local election officials in Dane and Milwaukee Counties this spring however, aimed to expand exemptions to the voter ID law to any voter claiming confinement from the coronavirus pandemic caused prohibitive challenges to submitting their ballots with proper ID.

In a unanimous ruling, the Wisconsin Supreme Court overruled election officials who implemented their own amendments to state law, arguing that the state Democratic governor’s stay-home order used at least in part to justify the changes — which was also shut down by the high bench this spring — did not render residents indefinitely confined and therefore did not warrant an exemption from providing ID.

“County clerks are not to interpret Wisconsin’s election laws and make declarations based on those interpretations,” Chief Justice Patience Roggensack wrote. “The plain language of the statute requires that each elector make an individual assessment to determine whether he or she qualifies as indefinitely confined or disabled for an indefinite period. A county clerk may not ‘declare’ that any elector is indefinitely confined due to the pandemic.”

In the spring, the court ordered the local clerks to halt issuing guidance allowing voters to exempt themselves from the voter ID law citing coronavirus. The edict remained in place through the general election.

The ruling clarifying the terms under which voters may declare themselves unable to submit photo ID with their absentee ballots comes the same day the high bench upheld the results of the November contest granting the state’s 10 electoral votes for former Vice President Joe Biden following a razor-thin 20,000 vote victory. The court argued in a 4-3 decision that the president brought his case to the court far too late for no reason other than to manipulate the outcome in favor of the Republican incumbent.

“The issues raised in this case, had they been pressed earlier, could have been resolved before the election,” Justice Brian Hagedorn wrote. “The challenges by the Campaign in this case … come long after the last play or even the last game; the Campaign is challenging the rulebook adopted before the season began.”

The electoral college will be certifying the presidential contest nationwide for Biden Monday to officially grant the Democratic nominee the title, president-elect.

Tristan Justice is a staff writer at The Federalist focusing on the 2020 presidential campaigns. Follow him on Twitter at @JusticeTristan or contact him at Tristan@thefederalist.com.

依個演講Lin Wood 𨳒到老共啪啪聲

但依家選舉人票都投埋，呢個州唔會有影響嘅嚄

好嬲

其實係有分別
英文大紀元係可信同多人睇
中文大紀元就成日吹太大

大公，文匯可能啱你睇

同一單 case，美聯社報道：

//
A narrowly divided Wisconsin Supreme Court on Monday rejected President Donald Trump’s lawsuit attempting to overturn his election loss in the battleground state about an hour before the Electoral College cast Wisconsin’s 10 votes for Democrat Joe Biden.

In the 4-3 ruling, the court’s three liberal justices were joined by conservative swing Justice Brian Hagedorn who said three of Trump’s four claims were filed too late and the other was without merit. The ruling ends Trump’s legal challenges in state court.

Trump wanted to disqualify absentee ballots cast early and in-person, saying there wasn’t a proper written request made for the ballots; absentee ballots cast by people who claimed “indefinitely confined” status; absentee ballots collected by poll workers at Madison parks; and absentee ballots where clerks filled in missing information on ballot envelopes.

The court ruled that Trump’s challenge to voters who were indefinitely confined was without merit and that the other claims came too late.
//

再睇埋 court decision原文，所謂的「贏」，只係法院唔准 county official declare 所有人都係 “indefinitely confined”

但侵侵依然係輸，因為法庭認為每位選民可以 self determine whether he or she is indefinitely confined due to age, illness or infirmity. 這一點是合法的，換言之，所有 absentee ballots 依然會未計算在內

小心

may咋

嚄?
你哋果邊啲training唔多掂喎

不如重新大選

又炒車

中文大紀元講老共內鬥嘅黑幕雖然好似吹好大 , 但老實講老共入面嘅嘢真係冇人可以證實到 , 但我信大紀元喺老共入面有人

空白帳
嚄
死五毛狗

對兒燈仔冇眼睇

大家請分清楚大紀元外國版報外國嘢係好準確
係報大陸通常都加鹽加醋作到勁大（但未必係fake)

支共長期用邪教=大記元嚟洗人腦

搞到而家個個一見到大紀元就話唔可信

多謝ching指教，一直唔知呢個字

其實我覺得真係有機 睇返加州咁多年嚟比民主黨搞到似咩樣

都係輸 睇返英文原文

得果10票

Lm

你睇完美國大選都玩得爛既共產黨
以前販賣器官果d點會流？

選舉人票得10票
咁選舉人 投左 Trump ?

難啲，los Angeles 有Hollywood , san Francisco 有big tech

Great

¶50 As an example, consider an elderly couple who live in a rural area where internet service is sparse, and who do not possess the necessary technology to make a copy of their photo identification toapply for an absentee ballot.

Under the majority's formulation, the healthy partner must make what for some amounts to an impossible choice——leave the house to vote in person or make a copy of a photo identification, thereby risking exposure to COVID-19, or forgo participation in our democracy.

其中份判決文件有舉過例子講absentee ballot係要選民自己去申請
同時要有相做證明 唔可以隨便由第三者話全部人都absentee ballot
依家如果冇申請到果啲就照計無效 程序出錯 不過要睇後續點解決

其實我諗佢想嚇9 d人退黨所以先有咁大作咁大而且支那人鐘意華眾取寵既新聞
唔係target既我理解唔到

笑左，全世界最唔可信先係愛登氏家庭
我信大紀元都唔信樓上班柒頭

好波

我侵終於贏返次......
心累......

係 唔信大紀元既一定係五毛 國安

好明顯
好似Wisconsin 咁可以唔撚洗身份證都可以投票
點唔可能唔係做假

欣賞你真係做功課唔似d 傻鳩無獨立思想淨係識搵啱聽嘅料黎睇

8個州的選舉人票係有限支持

最後結果根據法律戰 結果而決定

呢10票未攞

只係其中一單官司贏左
但無講清楚 應該點做

美國本地英文source一定冇炒車
亨特醜聞由fake news 變到自己都報埋

可能根本係五毛

含侵力智障到

贏左果單
或者可以作為輸左果單的理據
打上巡迴法院同最高法院

但等看最高法院 又做笠水狗

唔炒車就唔係大紀元啦
你睇吓上面幾多右癌侵粉信到十足
總之利好侵的就係真理
不利侵的就係 fake news MSM / Deep State / 收咗中共錢

簡單來講，Wisconsin Supreme Court 的判決令到侵侵最後一條法律戰線都輸埋

唔該侵粉想說服人自己做下research

下下quote大妓院真係幫唔落

無話廢哂所有票

MADISON, Wis. (AP) — The Wisconsin Supreme Court said Monday that it is up to each individual voter to determine for themselves whether they are “indefinitely confined” and therefore able to request and submit an absentee ballot without showing photo identification.

President Donald Trump, in a separate case, had wanted to disqualify more than 28,000 ballots in Dane and Milwaukee counties from voters who identified themselves as indefinitely confined. The court rejected that case on Monday.

In its ruling on indefinitely confined voters, the high court said the ballots of anyone who falsely claimed to be indefinitely confined “would not count.”

傻登最鍾意信大妓院

幫佢地講埋:
You're fake news
You're deep state
You're leftard
You're CCP puppet
仲有冇?

唔通信你老母咩

傻登一句唔信大妓院=畀中共洗腦，大妓院好多美國人睇=可信，唔信大妓院就spin去中共對付反共媒體，好順理成章地將大妓院嘅失實報導合理化咗

邊度話贏？

其實根本唔會搵得返果班人
如果佢有心做假.好大機會都會係取消

上面你 quote 的paragraph 50 係呢個case的佔少數的自由派法官的意見，佢唔同意佔多數的保守派法官的 strict interpretation of the plain meaning of the statue。

而你講要主動申請嗰part，今次選舉所有 absentee ballots 都係選民主動申請，所以 Wisconsin Supreme Court 變相判咗呢啲選票係合法。

但法官判侵贏嘅地方只係 formalities of the application for an absentee ballot。意思係呢啲 formalities 可以大選前就告，點解要拖到大選後先告？所以法庭話 “too late” 就係咁嘅意思

結果呢份判詞只會影響下屆選舉

標題就話侵勝訴

Chok兩chok就話共和黨個單

再睇真d就連共和黨個單都無話廢票

喂你企開d啦屌你老母

真係一場硬仗

AP本身都fake news到仆街啦

其實要睇係咪fake news好簡單啫
睇Trump有冇retweet味得囉

侵又羊了 一個月羊幾十萬次

仲有好多

收咗中共錢（包括三位由侵侵親自任命的最高法院大法官）
五毛賤種
登粉
左癌
左膠

作為右派，俾人話左癌左膠真係難聽過粗口

而家嘅情況只需四個字形容
迴光返照

搜 Wisconsin Supreme Court 最新新聞 就知係流料啦。

成個選舉作廢重選得唔得?

你有冇花時間睇晒28頁紙judgment? 我就睇完 apnews (中立), 再睇 electionwiz (撐侵), newsmax (撐侵), cnn (左膠), 最後先睇 judgment 原文

結果，AP 係最準確報道正反兩面（保守派法官 vs 自由派法官) 意見的傳媒

如果你覺得連中立的AP都係 fake news，咁就無話可說了

愛侵力是但見到塊發泡膠都當救生艇

只係講番現況啫

重點呢
仲有俾啲可靠啲source

羊?
支語拼音?

大紀元係真係咁講

每日流程：

新證據—》上訴—〉翻盤—》內戰—〉新證據—》⋯

話冇逆轉嘅人，唔該用吓你個閪腦，計下有幾多郵寄選票會因此無效，計下個數會唔會大過20000票

終於有一次好消息

我係法輪功呀hi中華文化比西方更為高等

大紀元嘅新聞，大方向係冇問題，最多係中間會加插自己個人意見。
支持大紀元！

I therefore concur in part, joining
the majority in its conclusion that individual electors must make
their own determination as to whether they are indefinitely
confined or disabled under Wis. Stat. § 6.86(2).

有冇法庭source
唔係好信大紀元

cnn fox times 你又信？
明明就係主流收曬皮，冇報好睇

= 冇講

你見上面班on9咁反應
即係未有其他source

又一隻

已block

今次最威

individual electors must make their own determination
自己決定?
咁dem一定唔當disable喎

因住比班on9 屌屎忽

最直接作廢咗咁選舉人票投另一個就唔會有後果

Page 18

¶40 Accordingly, we conclude that the Respondents'
interpretation of Wisconsin's election laws is erroneous.
Additionally, we conclude that Emergency Order #12 did not render
all Wisconsin electors "indefinitely confined," thereby obviating
the requirement of a valid photo identification to obtain an
absentee ballot.

得10票咋喎

連newsmax tv同oann都冇報喎

Newsmax TV同One American News Network都冇報喎

大紀元成日危險駕駛，大家唔好跟車太貼

秒

咁你不如講下可以點影響，唔好下下都block啦……

成日比大紀元搞到收唔切油

我同啲fd傾計真係打呢個，打錯字有冇必要咁，而且空白賬有咩問題，我真係唔知有咩可以po文……

，

冇新聞都好 搵兩個大人物嘅Twitter/法庭文件睇下先都好呀

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問C眼流精子(狗隻#333488)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

一定係Real News 過Xi NN
垃圾左媒
Trump老婆離婚未呀
簽左特赦比女婿未
彭斯失蹤未
垃圾左媒XiNN Fake News
信大紀元都唔信垃圾左媒

大紀元

雪上加霜
GOP leader都撐CJ

手足唔可以忘恩負義
Donald Trump真正落力幫過香港人
Donald Trump贏咗真票
北京拜登唔出貓冇勝算

老鳳知道你係手足
要提醒你唔可以侮辱撐Donald Trump手足

贏咗有意思咩？唔係已經進入咗另一個step？

選舉人投仲有得推番？
不過希望起馬都改下d選舉條例，邊個贏對香港人無乜實際意思，侵都可以一樣為美國利益唔幫香港，對香港人黎講呢場只係忠奸對決，如果出晒術都贏天無眼咁解

不過什麼正義可能會遲到，但唔會唔到只係自慰說話大家都心知肚明架啦

大紀元原來美國都咁多人識

唔係冇機
「敏」D囉

好啦

XiNN左到仆街點解你仲要睇 你左癌 五毛 PR 拉

仲有冇？

睇撚到起雞皮

Btw 係侵連任到未
開得香檳未

而家唔啱聽講句fake news 就贏 睇d 不知名人嘅youtube twitter 就話可信

大紀元+連登
=侵勝

大紀元+連登+袁彌明老豆
=侵勝+登坐監

大紀元+連登+袁彌明老豆+燒山
=侵連多兩屈+拜登一家坐監+支爆左好多年

個主持靚仔到

駁唔到

咁睇似贏左但票照投理撚得你

我覺得係有清醒既大陸人報料比大紀元，大陸人想發達/高薪厚職幾歲既細佬都知，入黨既清醒大陸人真係唔少都唔出奇

呢個網係放花邊新聞
睇下當時人出左聲未先啦

侵侵

我喺第二啲po俾啲侵粉瘋狂屈毛屈PR屈fake news
結果係全部侵粉睇睇埋埋啲真 fake news 自己炒晒車

法律文件may not即係唔得

點知仆街唔係發泡膠嚟 原來只係個膠袋浮下浮下

世事都比你睇透曬

你條仆街陷家剷夠話香港警察唔係納粹黨衛軍啦
咪再用納稅黨同ISIS 形容警察

Agger

Looney Toons
呢個組合
繼續發功
我諗係會再產生 mandela effect

呢d真係要精通英美法系嘅現身說法

樓豬點解唔PIN呢個

如果選舉人投咗
但係法院判果個洲嘅票冇效
咁選舉人票仲有無效?

你咪睇CNN囉

其實又啱唔哂
AP依篇報道係講緊依單Case No. 2020AP2038 （Trump告全世界）

樓主篇新聞係講緊Case No. 2020AP557-OA （州共和黨告郡政府）

2020AP2038 嘅 Para. 8 直接寫 “The Campaign's request to strike indefinitely confined voters in Dane and Milwaukee Counties as a class without regard to whether any individual voter was in fact indefinitely confined has no basis in reason or law; it is wholly without merit.”
亦即係Trump要求將某兩個郡入面自稱 “indefinitely confined” 選民嘅選票直接DQ係完全唔合法亦唔合理

2020AP557-OA 講嘅先係你上面講嘅嘢

well
你唔見搖擺州GOP都投左咩
即係，如果flip左
GOP選舉團就係合法嘅

有冇原片

依個Context嘅 “may not be counted" 係有機會唔計 唔係唔可以計呀
有判詞原文唔睇 睇標題黨

Pin左呢個 啲侵粉點算

片都有埋

布魯克斯在接受福克斯主持人盧‧多布斯（Lou Dobbs）採訪時說，在國會挑戰選舉團結果本身並不少見，比如2016年川普獲勝後，民主黨就在2017年挑戰過阿拉巴馬的一名選舉人他說。

布魯克斯還說，，現在全國范圍內發生大選舞弊，“如果我們只統計合法的投票，川普將贏得選舉人團，我就會非常有信心。”

週一下午，幾個搖擺州政府選出的選舉人團投票給國會眾議員和參議員賀錦麗，但賓州，喬治亞州，內華達州，華盛頓州和密歇根州的共和黨選舉人也同日把票投了給總統川普和副總統彭斯。

於是美國多州出現了一個罕見的“對決選舉人（Dueling Electors）”現象，即州行政機關（州長／州務卿）和國會機關（州議會）出台了一個單獨的選舉人團，兩套人馬分別當選。如此罕見的現象，但幾乎幾乎所有所謂的“主流媒體”視而不見，而是再次宣佈出來了拜登當選。

布魯克斯繼續說，，美國之所以是一個共和國，是因為有一套誠實和準確的投票系統，如果沒有一個誠實和準確的投票系統，共和國將無存，人，將在華盛頓統治（美國），這不是開國元勳他們想要的，也不是一百萬在戰爭中犧牲的美國人想要的。

“我可以坐下來選擇降級，我也可以選擇為國家而戰，我選擇另一個。因此在1月6日，我將反對那些我認為存在舞弊的州的認證。”他說，“我需要的是一位美國參議員議員跟我一起行動，這將使參議院和眾議院投票-是接受還是拒絕這個有缺陷的選舉。

根據《選舉計票法》的規定，選舉團的票將被運往首都華盛頓DC送到彭斯，最終將提交國會，明年1月6日參眾兩院全體大會將確定當選總統。

根據憲法第12修正案規定，彭斯要在兩院出席的情況下公開所有選舉人證和點算票數。人票取向決定，反對拜登勝選結果。

之後將由參議院及眾議院分別投選為副總統及總統人選。

我建議連登禁左大紀元既新聞啦
大紀元D新聞好撚打飛機...

This opinion is subject to further
editing and modification. The final
version will appear in the bound
volume of the official reports.

仲未完

Accordingly, we conclude that the Respondents' interpretation of Wisconsin election laws was erroneous. Additionally, we conclude that Emergency Order #12 did not render all Wisconsin electors "indefinitely confined," thereby obviating the requirement of a valid photo identification to obtain an absentee ballot.

秒撚左班五毛

禁五毛仲好啦

唔知我係唔係睇錯
Respondent係指威州政府播

係，GOP won

Copy埋出來
Mark Jefferson and the Republican Party of
Wisconsin,
Petitioners,

v.

Dane County, Wisconsin and Scott McDonell in
his official capacity as Dane County Clerk,
Respondents,

Disability Rights Wisconsin,
Intervenor-Respondent.

咁又有咩用
訓啦

信唔信大紀元係您自由
但係大紀元成日為香港發聲
叫得人地大妓院嘅
侮辱同路嘅一定係五毛

賓州郵寄票唔 check 簽名都得，有乜問題。係個時成班左膠喺連登話冇問題

Don't give me any hope

不過同一單新聞，唔同台就有唔同outcome:

自由時報：
川普法律戰再敗！ 威州最高法院駁回大選訴訟

新唐人：
威州最高法院：選舉官員違反州法 相關選票作廢

依家呢個時勢，真係要自己fact check先得，聽人地講（包括連登呢度）多多都唔夠死

依家仲有邊個主流媒體會報對侵有利既消息

贏左場官司真係未必有用，可能話就算唔合法，十9幾萬投左就咁廢晒咩？

兩單唔同case

英文版有問題既話 下載量就唔會爆升佢地終於有成果了

仲大紀元大紀元
自己睇個court decision啦（如果你識英文既話）

侵而家唔同人打
因為同一個人告法院會一齊審理

乜撚嘢邏輯 真係唔明

養兵千日，用在一時

中同英好大分別
英文d料真係好足
最少有source，仲會有專人解釋
客觀得多

呢個係地方嘅最高級法院
再上先至係全國最高法院，即SCOTUS

法庭份判詞都出埋啦 隔離每日新聞咪有

禁你老母咩股台狗

班五毛咁夜都仲開工
又話大紀元係fake news點點點

你係咪偷左人ac

【重要文宣】聽日就十月一，連登仔宣言都推唔起，對唔對得住Solomon Yue？

同你上一個post立場調轉哂喎

sorry
報美帝大選嚟講，大紀元英文版準過班賤種mainstream media多多聲

舊年6月先屌完CNN黎
CNN話香港人改圖根本冇兩百萬人

出既post都係文宣性質仲好勤力 唔排除原ac 101個陣已經比狗咬左

我發覺 左膠 呢個字喺 連登 已經完全扭曲左個意思.....

我開始用 "Leftist dolts" 英文，咁叫『笨左』好唔好

1

Source? 係咪經官方證實？

話時話大紀元呢排啲新聞反而幾準

你可以將「左膠」同 戇鳩、弱智、仆街、白痴，一切屌人嘅詞語劃上等號
呢個字喺運登已經純粹變左鬧人嘅字

大紀元比蘋果報既新聞更貼更真。。。

5毛 PR 真係錢容易賺
今時今日仲係度講大紀元Fake News

黎黎去去果幾句 小學生都識做
同佢地boss中國小學雞主席一樣水平

XI NN 賣盤有人接手未
Fake News 無人睇咪賣盤囉
唔知點解大紀元英文app咁多美國人download

有兩set 你少擔心

Exact7ly.

其實都冇乜所謂 , 我對呢個字本身冇乜特別 情意結.
純粹係留意到呢個情況.

都唔知你有冇睇過個po CNN唔啱嘅緊係要屌 啱嘅我屌咩撚野

今次選舉上至共和黨高層McConnell 下至州選舉人員都話冇問題 去打官司Giuliani自己都話we are not arguing fraud 驚死比人告妨礙司法公正一啲「證據」都唔敢攞出嚟

如果真係有舞弊你覺得啲共和黨高層唔會一早衝出嚟呀？無啦啦係參議院跌左一席好好玩呀？人地搞場大龍鳳係想吸多啲政治捐獻 反正眾議院贏翻十幾席翻嚟 點知你班連登侵粉錢又冇得比 票又冇得投 但係就信到十足十

我支持嘅係真相 係民主自由

呢啲咁高層次嘅野 唔係你呢啲剩係聽啱自己聽嘅新聞 輸左選舉就大大隻紅字要德州獨立美國內戰嘅侵粉理解到架啦

Shit.....

其實大紀元美國版都有公信力
中華版就算鳩數

係?

其實點先可以證明舞弊？

連登仔折墮到要睇大紀元

愛侵力可唔可以回應下

Thx

過左選舉人先判都係閪㗎啦

大紀元已經變左唯一可信嘅媒體

WI 有替代人?

你全部source都接近係大妓院咁制喎

係唔係打手嚟架

如果真係有舞弊你覺得啲共和黨高層唔會一早衝出嚟呀？

你係咪睇唔到有幾多個GOP出黎告
另外一個法院判俾公開dominion份報告 連登少人講你又唔知
之後講共和黨做既野都係為左吸金咁 你知共和黨係咩類別就唔會講得出
個立場同上一個post相反到
上一個先叫人支持所羅門魚靠共和黨
而家就講到人吸金咁
所以你俾返個AC人未

WI係有兩單
一單係Mark Jefferson vs. Dane County
其實係針對郵寄票資格問題單冇話要作廢

¶3 Accordingly, we conclude that the Respondents' interpretation of Wisconsin election laws was erroneous. Additionally, we conclude that Emergency Order #12 did not render all Wisconsin electors "indefinitely confined," thereby obviating the requirement of a valid photo identification to obtain an absentee ballot.

第二單先係Donald Trump vs. Joe Biden呢單話要用第一單個理由直接令22萬郵寄無效

¶3 We conclude the Campaign is not entitled to the relief it seeks. The challenge to the indefinitely confined voter ballots is meritless on its face, and the other three categories of ballots challenged fail under the doctrine of laches.

左膠 standard 係要好似東華籌款咁o係直播度影住拜登同個人交收支票握手影相然後個人走去印選票/改 program

呢班人會企係高地話大紀元一直出假新聞/9up 所以一定唔可信

一邊反共 一邊反反共傳媒

其實大紀元有邊則假新聞呢

你覺得賓州會有機會咩

唔係
因為佢呢單入稟個陣都未投票
咁佢點會有要求法院去頒令做任何關於票既野
簡單D講呢單係唔關D票事
你可以引用呢單（佢判左條法例違法）話根據佢黎作廢選票
但個單（Donald Trump vs. Joe Biden）係收左皮

咁2回事黎既，唔通我反共，我話1+1=3都岩咩
大把人反共咪一樣比連燈仔批鬥

"因循先倒"

但麥康奈爾已經恭喜咗Biden

1月6 國會睇怕都gg

認真嘅，我幾年前好奇睇香港大紀元，入面啲野勁9up
佢報挖到舊千年前隕石，上面寫住天滅中共，然後攞翻歷史類似嘅事講要起義個啲

然後又推廣法輪功大法講到超能力咁

報喱啲野好難唔令人質疑佢造作

不留都係政界既八卦雜誌黎
係得你地連登先當係寶

其實我真心想知係佢地黎講點先可以證明舞弊 .. 定係要民主黨拍片由有諗頭開始就拍片直到選舉完結大家係天台 BBQ 再講點樣盜走選舉 ...

但係有邊則假新聞呢

【傳真社Fact Check】美軍攻德國CIA假新聞 證實造假後仍獲大紀元報道

該事件早在11月16日已被美聯社查證為假新聞。據美聯社的fact check報道，美國陸軍回覆美聯社指沒有進行過有關突襲並指此事是虛假消息。其中涉及提供美國大選投票機器的公司Scytl亦發公開聲明指，公司現時在德國法蘭克福沒有任何伺服器，公司沒有遭到美軍突襲。

傳真社在《大紀元》的Facebook帖文下留言，查詢在發佈該報道前有沒有查核事實、會否就假新聞內容刪除報道及相關帖文或作更正，至截稿前未有回覆。

咁 Sydney Powell 又話係真？同埋你呢編新聞好似舊聞黎

問題係 大紀元佢最多都係誇大吹水
但自美國大選開始 好多主流媒體都淨係報反侵撐登既新聞
大紀元無可否認係誇大其詞 但起碼都會之後有相關資料證實返

但個個見到大紀元就盲反左先
反而所謂既「主流」媒體就直接信係真

最後死人投票單野點